葵芳有直升機聲，手足小心

飛到好低嘅聲 手足散水先

散水狗

有直升機要立即走

真係有

屌你老母呀

push

閒閒地對家幾十架伏伏伏
係咪一區一架就唔洗玩？
先岩岩開始就要散水仲要俾你屌我老母？
我屌你老母十次啦呀sir

直九？

p牌仔開唔到post，分享下啱啱見到嘅喬裝殺人犯

喺佐敦道

次次出伏伏伏就大圍捕呀師傅，散住先一陣再聚係咪唔撚得呀

laser gun

應該係頭先和宜合道個邊塞咗

大圍都有

大圍持續直昇機聲